我啲藍絲屋企人又係度嘈

點先可以令佢地收口 成日講埋啲假訊息 又要睇埋啲完全冇根據嘅野

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

我屋企都係
無撚計架啦
始終接觸資訊唔同
放棄佢地

你今晚唔出黎唔好再話自己係黃絲

斷絕關系 加 唔撚比家用

每次一番屋企食飯都食到一肚氣 唔想再番去

食就照食
唔撚俾家用

死人咪唔識出聲

激死自己 佢地都未死

佢地比tvb 洗腦洗得好勁
開口埋口暴徒暴徒

成大事者，必能忍

買d 中藥放係水

扔撚爆佢手機

屋企人支持港共, 中共, 話打得示威者好, 真係唔知咩思想, 可能有得食訓呵就係可以做順民一世, 真係CSL.....................

咩中藥先

共產黨從來就不可信，從來就是中國人的敵人。毛澤東就是一個大漢奸。

毛澤東勾結侵華日軍，又故意挑起西安事變，造成所謂國共合作，實際上紅軍卻躲在大後方，「一方抗日，二分應對，七分發展」，此乃是歷史事實。共黨為求奪取政權，不擇手段置中國人民生死於不顧，而今共黨竟將抗戰勝利日渲染成共黨的功勞，乃是豈有此理！

你看那隊東江縱隊早幾天還敢大搖大擺在元朗蒙面非法集結，他們只是那些游而不擊，殘殺神父，為了為共黨搶奪武器和物資的武裝份子。香港警方對他們的非法集結卻視若無睹，是否真的共黨就是「最大最惡」？

菠蘿始祖工聯會，還想挑動群眾鬥群眾，部分群眾真的上當，卻累死清潔工。

共黨已走在衰亡的路上。那些苟延殘喘的反動派紙老虎，還是該早日認清現實，回歸正途，不要再為虎作倀。

唔好傾任何政治，佢地一講政治立即靜音自己直到佢地講完

手足我地等就得
我屋企件廢老仆街到講比佢做狗 圍理工會斷埋電同水
仲話咩打仗都係咁 比我一句串到駁唔到就話唔講 仲恐嚇返我話驚再嘈忍唔住打死我
已經plan好晒大灣區安老計劃 送佢上去 交一個月錢就由佢自生自滅 反正佢都差唔多要用安老服務

將佢地啲消息做一個列表
好多時都係無發生

你睇下你地幾無腦
信埋啲咁既消息
次次都無發生
DELETE 左消息來源佢啦

有藍絲畀人打
講同一堆說話

"你地教我架喎"

師兄好波

我又係咁，佢地自己講都算，走去打長途電話同大陸親戚係度亂咁吹，講埋d不實消息

放棄佢地 慳返啖氣

我屋企都喺
藍絲冇撚腦